好耐都冇感受過節日氣氛

次次都大時大節就會係電腦見到D好開心好好氣氛
但我次次都感受唔到節日氣氛
都唔知對上一次有感受到節日氣氛係幾時

新年快樂